我喊到眼都腫晒😭😭😭😭

今日份通識做唔晒牙😭🤧

下年加油

唔想讀垃圾ied做ied狗
更加唔想讀垃圾Ive

咁做返中六仔咪得囉

我好似有你電話啊巴打

牙你老母

對唔住

我好似唔識你架喎

留名等自爆

認真 早幾年考通識 考完先發覺卷二我寫錯哂 考完喊到仆街 最後都考得唔錯 所以巴打唔好咁灰

你呢啲垃圾 喊都無人可憐你